Let's start a new life from the darkness, Until...

Until the light reveals the end.

Sinister faces, growing curses.

This is my last war.

啦啦啦啦啦 哩啦啦啦啦哩哩哩啦

哩哩啦 哩啦 啦啦啦啦